［暖氣軍師做嘢啦］ Twitter戰線請強調港共違反基本法，剝奪人民集會自由

附上港共新聞稿比大家參詳：「發言人強調，香港的人權和自由，包括言論、新聞、出版、集會等自由，充分受《基本法》、《香港人權法案條例》及其他法律保障。儘管香港在過去六個月出現社會動盪，特區政府一直致力捍衞法治和自由的核心價值。」

捍衛你老母！終止遊行叫做捍衛自由？！
唔該各位打國際線嘅Twitter手足強調港共傀儡政權剝奪基本法賦予人民嘅自由，請各國政府制裁港共！

The Communist HK Govt has once again suppressed the freedom of assembly enclosed in the Basic Law by deliberately ending today’s march. Please sanction the HK government!

推

遊行集會要警方批張爛鬼通知書就已經好無自由
仲要隨時腰斬終止而唔係盡力令遊行順利完成
林鄭仲敢同人講香港有自由
真係大巴大巴打落自己到
煲大佢

P牌子推唔到，麻煩各位幫推

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

係反人權，唔係違反基本法咁簡單，外國人又唔係香港法庭，理撚得你基本法點撚寫